bb唔好唔要我

我會乖

Ok

好卑微的愛情